[
  {
    "quizName": "koszykówka",
    "questions":
    [
      {
        "index_question": "1",
        "title": "1.Który z polskich koszykarzy trafił do NBA pierwszy?",
        "text":["Cezary Trybiański", "Maciej Lampe", "Marcin Gortat"],
        "index_correct": 0
      },
      {
        "index_question": "2",
        "title": "2.Michael Jordan został wybrany w 1984 r. w drafcie NBA przez Chicago Bulls. Z którym numerem?",
        "text":["1", "2", "3"],
        "index_correct": 2
      },
      {
        "index_question": "3",
        "title": "3.Ile lat Kobe Bryant grał dla Lakers?",
        "text":["17", "20", "22"],
        "index_correct": 1
      },
      {
        "index_question": "4",
        "title": "4.Z którym numerem Steph Curry został wybrany w drafcie z 2009 roku?",
        "text":["3", "7", "9"],
        "index_correct": 1
      },
      {
        "index_question": "5",
        "title": "5.Który z tych koszykarzy zdobył najwięcej mistrzowskich tytułów?",
        "text":["Robert Horry", "Michael Jordal", "Lebron James"],
        "index_correct": 0
      },
      {
        "index_question": "6",
        "title": "6.Który klub NBA ma najwięcej mistrzowskich tytułów?",
        "text":["Los Angeles Lakers", "Chicago Bulls", "Boston Celtics"],
        "index_correct": 2
      }
    ]
  },
  {
    "quizName": "sterydy",
    "questions": 
    [
      {
        "index_question": "1",
        "title": "1.Czy sterydy szkodza zdrowiu?",
        "text": ["Tak", "Nie"],
        "index_correct": 0
      },
      {
        "index_question": "2",
        "title": "2. Czy sterydy zapewniaja szybki przyrost miesni?",
        "text": ["Tak", "Nie"],
        "index_correct": 0
      },
      {
        "index_question": "3",
        "title": "3. Czy przez sterydy mozna miec depresje?",
        "text": ["Tak", "Nie"],
        "index_correct": 0
      },
      {
        "index_question": "4",
        "title": "Jak uwazasz, czy 16 latek moze brac sterydy",
        "text": ["Tak", "Nie","Zalezy"],
        "index_correct": 1
      }
    ]
  }
]